有冇人好憎自己父母

真係好麻煩, 幾廿歲人思想幼稚, 做事講野唔經大腦, 由拍拖到結婚生仔已經唔夾, 日嘈夜嘈, 依加廿幾年啦, 終於肯離婚啦

兩個都正仆街, 兩個都痴撚線